而家林鄭出嚟講咗句sor9ly,then?

我哋聽日點？塞地鐵？